許智峯宣布即時退出民主黨並流亡海外！

走得好

一路順風

真。退黨自救

香港簡易流亡手冊

好人一生平安

聽到都好撚心酸
不過真係祝佢幸福生活落去

好人一路好走

真心走得好
加油

非常好
Good news today

食屎啦

佢算前
支持佢走
而家香港d法庭你同佢玩係嘥鳩氣
唔洗理d人講乜
希望有日會再踏香港土地

唔走死梗，希望佢順風啦

個議席最後都有啲用處

希望好人平安

就算人係外國都唔好掉以輕心

走得一個得一個

好嬲好嬲

唔好番黎

譚文豪仲戇鳩鳩俾OMDB推佢做大佬

香港人，總辭！

如果咁戇鳩返嚟，肯定係做坐監師

要平安呀

好似唔知阿邊個出聲話佢犯國安法返嚟要嚴懲，提晒水叫人唔好返嚟。

佢恩師

有之峰周庭例子

為自己為屋企真心要走

who

梁美芬不愧係許智峯恩師

願一切平安

祝 一帆風順

走得好 手足

丹麥 正呀
一路順風呀峯哥

今日信箱收到

記得當時共並肩

希望其他民主派議員效法下佢

許智勇都走

有得走好走

有心真係要出走流亡

無犯法點解要逃走

佢真係應該走唔係一定要痞

莫需有就得
係香港已經無晒抗爭手段

手足本是同林鳥

咪撚番黎送死

一路平安 他日香港相聚

你咪L on9 啦

唔洗驚big雲 廢土個班好安全

唔好提呢個啦.....

push

走得好好

好好保留

斜陽裡氣魄更壯 斜陽落下 心中不必驚慌
知道聽朝天邊一光新的希望
互助互勵又互勉 那怕去到遠遠那方
前程盡願望 自命百煉鋼
淚下抹乾 敢抵抗高山 攀過望遠方

記得當時共並肩

終於肯退販民 勇仔

希望佢一家平安

終於做岩野啦 ...依班新鴿果然冇班老鴿咁狗

多謝你，希望將來可以香港再見

叫佢仍然要小心，攬炒巴都被人扑過頭，全世界都有爛仔收錢做嘢架

走得好 如果係英國見到林約希或者林節思既話記得好好招呼佢哋

衰啲咁講，咁高調會搞到其他人走唔到
靜靜地唔得既

stay safe